一人一個假女神

我講先 diu
果個17live主播 慧慧 Vivian
明明有男朋友都要扮冇男朋友
又要啲毒毒送野比佢
平時IG影啲相都勁似PTGF
真人真係.....不了 皮膚又黑樣又醜
啲人仲當佢女神咁拜

圖都冇張我話伯母係處都得啦

IG : waiwaicheung_

princejoyce啦肯定
唔洗要圖 咪撚post

IQ要幾低先會睇電子雞

呢條女見過啦 成日係坑口同個男仔一齊拖住手 可能係客呢
真人不了不了

講還講唔好post相

上次見到既就係呢個！

講多啲